藍牙喇叭求推介

千零蚊價位係咪剩係得UEboom2

仲有冇其他推介

x-mini Supa

用緊soundtouch